警告你班冷氣兒登仔咪撚再看圖捉鬼

無人阻止到你班冷氣兒登仔捉鬼，就算你哋唔捉，fb 啲村民都會懶醒咁捉
但可唔可以唔好見到件裝備專業少少或者好似有記認就話係鬼

基本邏輯題：
落雨地下就會濕，咁見到地下濕係咪一定代表落咗雨？
同樣道理：
啲鬼會用某啲裝備，咁見到某啲裝備係咪一定係鬼？

重未計你哋根本認錯晒啲「裝備」？
記唔記得有手足幾個鐘頭俾人當咗四次速龍？
記唔記得你哋好開心喺度捉粉紅色記號，最後捉錯屠龍隊？

手槍汽油彈單嘢為例
人話 CTRU 配 Glock 17，你哋又跟住講 Glock 17
部隊用嘅槍都係全黑，點會突然有一支沙色嘅走出嚟？
現場搵到同一隻彈殼就代表係 exactly 嗰支沙色 glock 射嘅？俾返少少邏輯好唔好？
事實就係有配槍嘅可能係鬼，亦有可能唔係，因為你睇相唔會判斷到係真定係玩具
單憑一支槍就話係鬼嘅話，你即係叫緊手足以後唔好帶鬼火出去

又例如呢啲鳩 post 連戰術頭盔條路軌都唔知係乜嘅

咁撚樣就八百幾正評常識 where are you？？？

我真係唔想有任何人因為真係有鬼而懶醒咁亂咁捉鬼
手足帶支可能係鬼火嘅氣槍又捉，戰術頭盔又捉，組隊帶燈又捉
人講你又講，有幾多人對呢啲裝備有認識
鬼會帶嗰啲裝備，唔代表自己人就唔會

真係要捉鬼，現場手足走去打個招呼都可靠過你班冷氣兒登仔

而就算你捉到嗰啲係乜嘢狗狗用緊呀同款呀咁又點？
有啲根本就係民用品嚟，要買唔難，拎出嚟用更加唔出奇
例如呢隻頭盔直情係水上運動用嘅，防禦力太好連香港狗狗都有入貨

又例如呢個眼罩你分唔分到同 SDU 用緊嗰啲有乜分別？
HKTV 都有得賣喎MIL-PRF 32432 係美軍防彈標準喎？
分唔到？因為佢真係 SDU CTRU RRT 都用緊嗰隻囉，鏡片唔同色咋

軍品定係民用仿製品你睇相又唔會分到
手足為咗怕你哋捉鬼，就一齊用返垃圾硬膠地盤帽泳鏡咁樣好無？
到時啲鬼唔識一齊轉返硬膠地盤帽咩？

根本就係你哋自己唔鍾意、唔識、覺得太勁嘅就係鬼
手足就應該用垃圾，勁裝就一定係狗？
一世地盤帽勞工手套迪卡儂就一定無鬼啦
咁所有會跌勁裝出街嘅物資組係咪應該收一收皮先？原來會累咗手足呀陰功

自推一百次

自推99次

自推98次

自推97次

自推96次

自推95次

斷你自推

一定要推爆

成班人自己on9就算，最大個問題係唔用係有用地方身上，用係有勇有謀既手足身上

人呢，有建設性既野又唔入黎

推推推

Tui

有關破壞

公物係用公帑，叫工人整。圍差館係送上門比差人除暴安良。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到你班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

推

幫我貼去每一個捉鬼 post 下面好唔好

你鬼火極都唔會夠力架啦，帶去做乜

推爆

兒登捉鬼又點 都係喺冷氣房捉 又唔會真係落場捉
捉啱定錯都唔會影響到 反而會俾到人錯覺啲事端係由鬼帶頭做